[突發］YEEZY同NMD又出新鞋

今次一定大手買入掃晒佢
早買早享受

Jed thx